「新手」想買部相機

是咁的 小弟係攝影新手 想買部相機for旅行同影下街景用 最近睇中左部Canon 6d mark 2 但連埋鏡要萬4蚊 想請問下仲有無其他機款係推薦新手用

Leica M10P

講漏左最重要既野 我係想買部單反

Nikon z6 無反 kit 鏡夠哂打 又平